人總係犯賤 無左先識珍惜

一開始大家都相處得好開心
大家只係朋友
慢慢我投入左
開始要求你唔好同其他男仔單獨打機
你又肯為左我咁
但慢慢變到我見到你同其他男仔打機就唔開心
我太小器
令你覺得我咁樣好煩
本來一開始你都話對我有好感
慢慢相處落去 可能唔會變成而家咁
都係我太急 太急想同你一齊
反而造成左反效果
我一唔開心就亂講野
叫你block曬我所有野
到夜晚我就好後悔
每用一樣野搵你
你就block我一樣野
剩低Skype未block
我寫左萬幾字
寫我地發生既事
寫我心入面點諗
唔知係咪咁樣
感動到你？
你肯同我打機
但係玩既時候你成日鬧我怪我
我以為自己咁樣任比你鬧係付出左好多
但係而家諗返起 比起你之前忍我既根本咩唔係
諗返起以前 我成日話你唔在乎我
而家睇話以前既對話先知 原來你曾經係咁著緊我
但我當時無留意
每次想氹你 但每次都愈氹愈衰
原諒我唔識講野 原諒我每次講野之前都唔經大腦
我仲成日話自己付出好多野 為左你點點點
但其實都只係為左自己
呢幾日我係咁打機 唔想令自己諗起你
但係我地打機識 點樣可以唔諗起你
好掛住你把聲 好掛住你既笑聲
好掛住你扮貓叫既聲
以前我錄低左 而家成日拎返黎聽
我想同你返返去初相識既時候
好想同你好似以前咁
好想可以同你傾電話傾到訓
好想可以同你一齊睇劇睇電影
你而家可能好討厭我 覺得我好chur
我都唔想咁 我成日好急想做到一件事
好似氹你咁 氹到你覺得我煩
我真係好失敗
點解我唔識點同女仔相處
點解我成日都咁衝動
明明一次又一次同自己講 以後只令你開心
唔會再令你唔開心 唔會再激嬲你
但一次又一次激嬲你 一次又一次令到你覺得我煩
以前唔會覺得我煩係因為你嗰陣對我有好感？
而家對我既只係厭惡？

原諒我好嗎大小姐
給我一次機會和你以前一樣可以嗎
let's just pretend, nothing ever happened.
以後你話想點就點 只要你肯
我咩都可以就曬你